<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Willkommen on</title><link>https://www.ra-ferner.at/</link><description>Recent content in Willkommen on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-at</language><atom:link href="https://www.ra-ferner.at/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Impressum</title><link>https://www.ra-ferner.at/imprint/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ra-ferner.at/imprint/</guid><description>Offenlegung nach § 5 ECG
RA Mag. Magdalena Ferner
Hernalser Hauptstraße 35/14 + 15
1170 Wien
Telefon 0650 938 21 30</description></item><item><title>Kontakt</title><link>https://www.ra-ferner.at/contact/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ra-ferner.at/contact/</guid><description>Melden Sie sich gerne mit Ihrem Anliegen bei mir. Ich freue mich auf Sie!
Öffnungszeiten Montag 8:30 - 15:00 Dienstag 8:30 - 15:00 Mittwoch 8:30 - 15:00 Donnerstag 8:30 - 16:00 Freitag 8:30 - 13:30 Termine außerhalb der regulären Öffnungszeiten sind nach Vereinbarung möglich.</description></item><item><title>Tätigkeitsbereiche</title><link>https://www.ra-ferner.at/services/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ra-ferner.at/services/</guid><description>Als erfahrene Anwältin biete ich Ihnen umfassende rechtliche Beratung und Vertretung in verschiedenen Rechtsgebieten. Mein Ziel ist es, Ihnen kompetent und engagiert zur Seite zu stehen, Ihre Rechte zu schützen und Ihre Interessen bestmöglich zu vertreten.</description></item><item><title>Über mich</title><link>https://www.ra-ferner.at/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ra-ferner.at/about/</guid><description>Auf dieser Seite finden Sie einen kurzen Abriss über meinen beruflichen Werdegang und meine Publikationen.
Beruflicher Werdegang 05/2016 Angelobung als Rechtsanwältin, Gründung der eigenen Kanzlei 2010–2016 Rechtsanwaltsanwärterin bei renommierten Rechtsanwaltskanzleien, Absolvierung der Rechtsanwaltsprüfung mit sehr gutem Erfolg 2006-2010 Rechtsberaterin im Verein für Konsumenteninformation 2005 Gerichtsjahr (Bezirksgericht Favoriten, Landesgericht für Strafsachen Wien, Landesgericht Wiener Neustadt) 2004-2005 Universitätslehrgang für Europarecht an der Donau-Universität Krems (Akademische Europarechtsexpertin) 2002–2003 Erasmusaufenthalt in Frankreich, Studium an der Université de Poitiers 1999–2003 Studium der Rechtswissenschaften an der Universität Wien, Schwerpunktausbildung im Medizinrecht und im Wirtschafts- und Unternehmensrecht, Teilnahme am V.</description></item></channel></rss>